[港奴]個個返工唔通個個都想返工咩

好快又到星期一幾時先放假

又要捱6日

今個月我已經返左6日 星期二先放1日

八月一日特別公眾假期都冇

巴打返乜

印刷

要返星期六?

基本上星期一至日都會有人返如果唔係你地啲銀行月結單通知書邊有咁快咁準時

我一至五做 design , 星期六pt 好辛苦

幾時退休

唉

舊年grad
捱多幾十年先啦

老左都要返工

仲有15分鐘就要返工

Fg第一日返工 緊張

就快就門口 今個星期仲要長周

好想quit

又要返工
想唔做
做埋今星期就走

一星期返足7日

今日又要OT

九月有咩 ？

fg做左兩星期左右
已經覺得過左成個月咁
仲有排捱

好快你就入唔想返工